{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_005830",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "괴산 화양구곡"
    },
    "text": "槐山華陽九曲は広く広がる盤石の上に澄んだ水が流れ、奇岩怪石と森が壮観を成す名勝地だ。 朝鮮中期の牛岩ソン·シヨル先生の隠居地として知られており、中国の「無二九曲」に次ぐ「華陽九曲」と名付けられた場所だ。 ここには9つの渓谷と岩ごとに多様な事情がある。 例えば、京川壁では奇岩が空を支えるなど急上昇した姿が目立ち、ソン·シヨル先生の字が刻まれた「華陽洞門」という名前がある。 また、邑宮庵ではソン·シヨル先生の弟子である孝宗が岩に伏せて号泣した話が伝えられる。 そして金沙潭では澄んだ水の中から見える砂が金のつぼみのようだという話がある。 この他にも瞻星台、臥龍岩、鶴巣台などそれぞれのところには事情が加わり、さらに興味深いところとして知られている。 ファヤン・グゴク銀 ソンニサン・グンニプコンウォンえ 位置して おり ソニュドン・ゲゴク果物ナイフ 隣接して ある。",
    "QA": [
        {
            "question": "華陽九曲は何処に位置していますか？",
            "answer": "華陽九曲は槐山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲は誰によって隠居地として使われましたか？",
            "answer": "華陽九曲は牛岩ソン·シヨル先生によって隠居地として使われました。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の中には何つの渓谷と岩がありますか？",
            "answer": "華陽九曲の中には9つの渓谷と岩があります。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の中で有名な岩の一つは何ですか？",
            "answer": "華陽九曲の中で有名な岩の一つは「華陽洞門」という名前の岩です。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の中で孝宗が号泣した岩はどこですか？",
            "answer": "華陽九曲の中で孝宗が号泣した岩は邑宮庵です。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の中にはどのような景色が見られますか？",
            "answer": "華陽九曲の中には奇岩怪石と壮観な森が広がる景色が見られます。"
        },
        {
            "question": "金沙潭には何が見えると言われていますか？",
            "answer": "金沙潭には澄んだ水の中から見える砂が金のつぼみのようだと言われています。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の中で興味深い場所はありますか？",
            "answer": "華陽九曲の中には瞻星台、臥龍岩、鶴巣台など興味深い場所があります。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の隣接する場所はどこですか？",
            "answer": "華陽九曲の隣接する場所はファヤン・グゴク銀とソンニサン・グンニプコンウォンです。"
        },
        {
            "question": "華陽九曲の近くには何がありますか？",
            "answer": "華陽九曲の近くには果物ナイフの生産地であるソニュドン・ゲゴクがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 366
    }
}